chinazi 會否被字典收錄

回顧「Hongkonger」及「HongKongese」被字典收錄
chinazi 會否再下一城?

//
英國牛津大學出版社的《牛津字典》(OxfordEnglishDictionary,OED)網上版3月加入900多個新詞，當中包括「Hongkonger」及「HongKongese」，均可解作名詞「香港人」，而後者亦可當作形容詞，意指「香港的」。牛津大學出版社每季公布一次新詞，而《牛津字典》網上版會於3月、6月、9月及12月更新字庫，兩個關於港人的新詞3月起上載字庫，並新增「HongKongChinese」條目。

曾在英國留學、熟悉當地文化的作家陶傑表示，經《牛津字典》收錄的詞語，在世界上有一定普及性及地位，今次新增了「Hongkonger」及「HongKongese」，相信是因為出版社認同香港人是「特別的華人」，才會特意收錄。//

會係政治表態
睇下牛劍邊個唔想要支那留學生囉

已收錄

要係twitter推爆佢

正式收錄意義重大

邊間見到?

推

無錯!

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi

Chinazism
Chinazise

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

香港電影欠香港人一場革命

I am HongKonger

Chinazi: 支那士 支納粹 痴那線

urban dictionary 係05年已經有

加油

都可以收錄多幾個

跪求大家簽爆佢！
＃Chinazi #chinazism

咁各大字典更加要加番上去啦

係咪最權威個本牛津
利害了我的港

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi

入group記住
1) 睇pin
2) 掉你account出黎俾人follow
3) 每晚如無意外會係9點行動

牛津、朗文、劍橋

另外兩間有冇巴打識英文提建議

聯署或者用EMAIL提意可行嗎?

Urban Dictionary（意為「市井詞典」或「城市詞典」）是一個解釋英語俚語詞彙的在線詞典

by guess again February 12, 2005

原來美國青年早係2005年已經發現納粹中國呢個問題
香港人係好咩都唔知

推上三大 字典

連英文維基百科page都未有
想太多

事在人為

要有quality paper用
大家平時用幾多都冇用
應該係搵到用chinazi嘅報紙就瘋狂轉載
等大報都用慣隻字先會入字典

Hongkongers俾南早用咗20年先入到字典
chinazi想入就真係要好多quality paper用

無二手文獻用
三手點人為？

出本書，再引本書

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 警察暴動 Police Riot06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs08. 真普選 True universal suffrage 09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely 【熱門Tag】⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

只有一本書用係專名
唔係用字黎

英文維基百科

可以咁用 書名包含 CHINAZI 咪得囉

Pish

我有直覺我好似識得你

#chinazi

推到全球所以字典收錄

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

無錯..